有咩愛情類電影值得睇超過5次

個人推介：色戒

甜絲絲

明天，我要和昨天的你約會

kissing booth

the notebook

鐵達尼

Flipped, 情書

One day

戀空

Eternal Sunshine of the Spotless Mind
50 First Dates

鐵達尼號

Love actually 無點你

唔算係電影,
藍寶石的夜空

想當年阿SA可愛到....

最後個結局...睇左好多次,SAD左好多次

首大開眼戒真係勁MATCH...

about time

番號SNIS928

Her

入黎就係想請情書

passenger

龍鳳鬥
我左眼見到鬼
瘦身男女
孤男寡女

我的野蠻女友

revolutionary road

秋天的童話
甜蜜蜜
金枝玉葉

向陽處的她

ABOUT TIME

無痛失戀
王家衛全系列

Love begin
Love and lyrics

IPZ-127

Me before you

不能說的秘密

後來的我們

Begin again
Music and lyrics

Before sunrise 3部曲
Cashback
Titanic
春光乍洩

500 days of summer
未戀過，單戀，初戀，俾人飛，飛人，單身，每個階段睇套戲睇到嘅野都會唔同

Love, Rosie

無痛失戀

講到好高深

Amélie

好療癒

唔知係咪我問題, 我覺得都幾悶下

Ruby Sparks

la la land

Titanic

Begin again

Casablanca

一定係無痛失戀

Lm

SNIS-955

About time

觸不到的戀人

籍著雨點說愛你

初戀那件小事

前度

藉著雨點說愛你

Notting hill

one day

Sleepless Seattle
Pretty Woman

春光乍洩
La la land

斷背山

Submarine

愛在黎明破曉時（愛在三部曲）

If I stay

霜花店

消失的那五年

女主角死港女

六弄
La la land

初戀無限 touch

The room

Notting Hill

Sing Street
Moulin Rouge

乜撚野都有人講呢套
利申：未入已經估到有人會講呢套

留名

那些年 青春嘅遺憾